文宣唔可以停!!!!!

知唔知外媒係點樣報導今次區選結果？

Bloomberg
“Hong Kong Leader Offers No New Concessions, Risking More Violence”

Financial Times
“Hong Kong poll is a chance to embed democracy
Beijing’s best hope of stemming the protests is concessions, not a crackdown”

Deutsche Welle
Hong Kong leader defiant after pro-democracy election gains

好多民主國家既外媒都係重點報導民意已經表達咗支持運動及反對政府，而家輪到淋奠政府要針對民意提出解決辦法！即係個波係喺淋奠度！
但係由選完到今日，可以睇得出政府仍然係冷處理緊呢場民意大勝既選舉！！

打贏咗一小仗，最重要係要乘勝追擊！

比勇武手足休養，和理非用文宣全力推返個波去淋奠度，逼佢回應五大訴求、追究警暴、同埋黨鐵一車車咁運手足上大陸！

我哋一定要證明比政府睇，
WE DO NOT FORGIVE AND WE DO NOT FORGET!!!!

求下你哋唔好再推膠post, 而家唔係一片昇平，我哋要渣緊春袋呀!!!!!!!!!

自推

WE DO NOT FORGIVE

WE DO NOT FORGET

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

人民不會忘記

推呀!!!!

定下死線逼淋奠出招呀

推

膠post甜post就咁多人推！